810黃大仙遊行疑似被騎劫，有伏

TG有人傳呢段嘢，點睇

From my fd:
我幫手搞黃大仙遊行，但而家俾熱狗騎劫，而家黃大仙810搞手係熱狗, 講到明推和理非出去死，而家得6個FA, 無物資, 唔準備音響, 然後推人去衝。
黃大仙810搞手仲自稱85集會統籌, 話負責文宣、義工、開會, 然後集會當日自己唔係香港。自稱統籌義工然後推哂比人就叫統籌。仲要去觀塘公海到屌黃大仙人。有個TG 名係👸🏻既, 係哂18區搞事。

我地成班人為左黃大仙集會, 幾日幾夜無訓過準備, 又要四圍問人借音響借人, 當日9點到場準備, 睇住糾察睇住FA物資社工, 聯絡社工議員律師, 全日飯都無食, 做到夜晚12點先返屋企, 我地都未認自己係統籌, 佢唔係香港仲敢自稱統籌, 好撚無恥。

麻煩幫手傳出去, 810 無黃大仙遊行。

熱狗最黑人憎

首先如果佢唔喺香港嘅已經唔駛理鳩佢

推

熱狗要殺
但有冇多啲資料fact check，睇完成段我都唔知接收到咩
熱狗即係邊個？點推和理非去死，send依段嘢嘅又係邊個？？？完全睇唔到detail

起碼都要有名有樣啦

黃人仙group圍內收到

7月講到而家 到底明唔明fact check 係咩 冇圖冇片
下下我朋友就當真理

跟熱狗行好過啦

到底810黃大仙係有定冇？

蒸魚安，我上一個留言有嘢睇

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

唔係熱狗係蒸魚安，痴線佬黎，唔識既人自己google

又想放風叫人唔好出去

WTS罷工集會統籌講左810無

自稱85集會統籌, 話負責文宣、義工、開會, 然後集會當日自己唔係香港。自稱統籌義工然後推哂比人就叫統籌。仲要去觀塘公海到屌黃大仙人。

蒸魚安真係當正自己係皇帝

到場人數多自然會決定做乜野

唔好比依啲post解散到

依啲係共產黨戰略

黃大仙810無遊行，全世界去大埔

蒸魚安唔係熱狗

屌你老母譚家博